其實又未到12點 成日散水撚做乜撚野？？？？

佢地12點唔散你咪開post屌囉
依家開始屌有咩用
邊個出左去係得閒睇連登

現場決定啦 喺咁叫人走
又冇人話要守

因為9點宣布完左
警方出左公告就會清場

係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁

咁留係度有咩搞

permit批到11pm咋

屋企要人。

點解要留到12:00先？明知會清場既今日又講明和理非仲咩要留到最後一刻，又唔係今日就完

唔割
但希望仔仔女女們快啲返屋企

12點邊個講。法定好似係10點至23點維園。你呢度已經唔合法

個不反對通知書係維園咋 你金鐘stay已經係非法集結 charge得啦

點解要12點？民陣個不反對通知去到11點咋，仲要維園限定，加上佢地都話集會完咗啦

大家都係出定聲姐

咁留係到又做咩
睇風景？

黑警話清場

出左防暴 聽日個焦點又轉移左 可唔可以比返日個焦點係和理非到 今日咁多人出黎淋雨既努力 可唔可以唔好因為坐多個幾十分鍾而白費 救下你地啦

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊

班狗實會等到12點先清場？

不推文回覆

咁留係度有咩思想，幫到咩手？你講

又唔係衝
留得越夜越危險
而家班狗夠膽衝入地鐵站捉人
越早走越安全

散水要時間，擔心狗一出，走唔撒

成班留係度show 自己套gear 咩...
屋企要人

真係好自私。口就講勇和唔割。實就自我中心

啱
反正樓主開po又唔會受傷被捕

為大局著想，今日係和理非，要比佢地睇到我地唔係暴徒，唔可以比佢地捉到痛腳，你地再唔走，叫和理非點撐你

完全唔撚明點解成日鼓吹12點先散
12點散會點?
冇野做,點解唔早散,點解要增加風險?

擔心擔心擔心擔心擔心

根本有政總情意結

2330 有波睇 車仔對李城 心水波膽2:1

permit係維園

唔係馬路呀

要佔馬路聽朝先啦

樓主又上緊連登, 究竟樓主係咪現場?

個permit係維園呀

請問留到12點咁又點呢？
今日講明和理飛 完場走人

PERMIT都係到11點

鬼post

十二點至散， 有乜理據支持， 之前一早講定o左？ 而家一出防暴，散都散唔晒.

班狗而家晏晝就開你波啦
仲等12點
你訓左幾耐呀

學黑社會留係街好威？

關12點咩事
不反對通知書又唔係12點
而且係維園唔係金鐘
鬥咩氣一定要12點先肯走

仲有蘋果訪問咗個啲
前面等後面走先
後面等前面走先
有鬼特登係到磨爛蓆唔走
咁係咪要全部人留低鳩fingfing等比狗咬

依家警犬策略轉咗捉人為主架啦
你昏迷咗幾耐

十咩二點啊,
11點完撚左啦

12點應該搭左去狗兜

on9乜野叫未到12點唔駛走？佢出警察清場個下就會shift到今日去警民衝突架啦

戇撚尻留係到開Party咩
又唔係集會範圍入面，班狗又出哂通知
仲未計你入黑更容易比黑社會截擊
咁高風險又冇咩具體目的都唔知留黎做咩尻

冇理據，純粹係班黑警呃人留

啲狗講咗會嚟清場，你叫班絕大部份都冇 gear 嘅去送頭？等到人哋包完，捉三五十個手足先走好唔好？

元朗嗰次叫人走係錯，因為元朗好多勇武前線齊 gear入。今日金鐘留喺度啲手足大部份冇 gear,佢哋留喺度一清又少幾十人。

同時間無關，差佬要清場宜家隨時清得，你要誓死留守是一回事，如果只是純粹玩鬥大膽鬥遲走，趁人多一齊走互相掩護最穩陣

留到12點又有咩用？點解唔早d返屋休息呢？

全世界 返屋企

俾人捉 唔好喊

今日交比和理非啦
我地最叻都只係爭取到一日半日時間比你地休息第日再衝過好無

818屋企要人

又開波。屌你老母 玩轉反

返屋企訓啦 柒頭 你唔好話拉哂先屌

返屋企

同意 今日真係唔係咩前線決定
今日係絕對和理非
守金鐘係真唔知做乜
踩死線都係唔明白點解

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

磨夠未呀 屌你老母
次撚次都淨係識磨
白鳩痴

始終今日和理非主場，都係出句聲提議大家，唔想喺無撚過狗嘅狀態下，都犧牲手足啊

坐係到唔上連登有咩做
又唔係多人到收唔到

前線決定=磨爛席
唔守就走啦 磨你老母咩

唔好俾啲死差佬呃OT

而家返屋企就係贏呀！

想問下依家班所謂「前線」有幾撚唔得閒？
我直頭見有情侶好撚開心咁拍拖慶生wo

但真心問今日留嚟做咩

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

批到11點咋醒目仔
一到11點就有條白衫搞事
有冇咁橋啊屌

做Deadline Fighter 讀書嗰陣仲做唔夠咩
既然今日目標都完成，留返啲力準備第二日好過啦

今日係和理非主埸
平時同你攞條命去博又點話
今日番屋企

現場咪叫人返屋企囉

明顯係鬼

71之後 比句齊上齊落累死好多手足

咪撚再做灰姑娘 721 811 已經死左好多人

決定你老母 而家走今日贏咗 唔走比人拉輸咗 下次集會唔洗預我

行去金鐘本身犯法，民陣帶頭做衰件事

我3點行到8點頭先走左
使唔使up圖比證據？？
你地係度開緊live屌佢地有咩用?
不過你地鍾意
一唸起核彈都唔割就好笑
我係咪鬼 自己起下底
你地淨係識上連登9up果陣 我已經唸緊其他方法做文宣
不過睇唔過眼你地呢頭話核彈都唔割 呢頭就狂開post屌
一有唔同意見就話人鬼
我認同係應該撤 但佢地未撤又未出事
就開post狂屌係咩心態?

12點不反對係講緊維園呀傻系
死黑警死撚開啦屌你老母

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

唔該如果你只係豬隊友
可唔可以聽人講一次？
唔好成隻小學雞咁死都要唔聽人講

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

612基金浪費係呢班傻仔身上

為大局著想好嗎

而家不反對通知書係維園，你地留金鐘做乜！

唔知，又話尊重前線

問題係有鬼呀，咁多人唔走班鬼做啲野入晒我地數

成日都話現場前線決定，但又屌和理非散水走晒，今日做一次和理非唔得架，要人支持又要不割蓆不分化，都要尊重返和理非，一日都做唔到，下次點會有和理非出，今日我有一個朋友難得行出第一步，我話今日一定和平，佢先肯出。

民陣9點就解散左啦

而家都唔走博乜？

事實係好撚多鬼。今日入維園已經有兩條撚屌係入口位大叫話維園大隊去緊政總，係咁叫人直接去政總。

唔好以為12點就安全啦
隨時12點前封mtr
你地全部無得走
咁你企多一粒鐘究竟有咩分別

咁12點先開post屌又有咩用

點解一定要12點？
走唔洗時間？
係咪要等黑警部署好哂先走？
到時想走都難

最尾嗰句K.O.左頭兩句

你有冇留到十二點先

唔走 懶獨特 少少控制力都無
講明行完就散

On撚鳩，今日網絡好順，點會上唔到連登，不推文

點解要等呢，走就走啦

班中二撚覺得自己係被選中既亂世主角

走啦！聽日頭條要係170萬人集會！

睇左下live
一大堆press同first aid
同手足應該一半一半
有無唸過佢地走左開左連登就見到比你地狂屌係咩心情啊?
手足手足手足
一有唔鍾意就屌到老母上天花板
弱智

今日講明冇下半場
唔通真係要等見到防暴犬先肯走咩？

12點你確定散得切? 屌你老母 今日要和理非嘅早走遲走有乜分別? 罰企多3個鐘有咩得著? 答我thx

你唔係唔撚知現場有鬼呀嘛

今日既活動有你地最唔鐘意既大台

但點都好，要做嘢搵日再做

唔係今日

走啦

咪係，民陣係鬼

12點又散就遲架啦屌你個HI!!!

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

收皮啦好冇
成日個口就話尊重現場決定
轉個頭又係到屌人唔散

咁有無前線可以俾一個充分既理由要留守
講左咁撚耐今日和理非
係都要俾位人入

但留係到搶鏡，無著數喎

m

其實點解下下都要12點先肯走?
今日講明係和理非 一早講好完咗之後一齊返屋企
唔該唔好咁自私啦好嗎 大家都係擔心你哋先開post
點解唔可以早啲返屋企? 點解一定要咁堅持留底比警方清場?

到有狗出太多人就會走唔切，加上裏面有鬼，睇左2個月live 都唔醒水，樓主其實腦袋真係一樣好正東西

我覺得要盡快散囉越早越好啦
留喺場上面多一分鐘
便多一分鐘畀 popo抓嘅機會

點解要12 點

邊個知啲狗幾時會出黎呀，你又知12點後先出？你又知前線12點後肯走？佢地唔走/走唔切，今日170萬人有咩意思呀

你囉

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

何來見到有人狂屌 大家開post不停叫人返屋企。 係得你屌我地。 班手足返到屋企有咩感受我唔知。 我淨係知叫人返屋企都比你屌就一定唔好受

都未到12點樓主你走乜撚野啊 翻去陪佢地啦

成堆冇豬咀冇裝 明顯係新手既點打

睇直播成堆情侶係橋度吹水
唔知做乜鳩唔走

民陣話不反對通知書去到2359定 2259
咁如果d人岩岩行到呢 人地經過都唔得
同埋你都識話多鬼
我望過去全撚部係press同first aid
有d就係行人路食花生
咁計埋鬼 又有幾多個係你地開post狂屌既手足啊?

你咪撚on9啦 十二點你都可以話未一點散咩9

唔該依家仲留响夏愨道嘅巴打絲打，幫手叫現場嘅人走，成個星期都講緊今日係和理非日，留响度有咩意思？真係等黑警清場呀？到時一個唔覺意又出催淚彈，成日170萬+人嘅努力又被遮蓋晒

唔係割唔割問題，但可唔可以睇返大局先去做嘢？

巴打絲打，幫幫手叫人走，留到12點有乜意思！

屌你老母平行時空
成個時事台都屌佢地比人拉抵撚死wo

有事唔好哭啊暴徒

見到豬隊友被黑警派幾隻鬼就呃到佢地成村人唔走，咁都唔屌得?
心之深，責之切呀。

其實冇話前線唔屌得嗰喎，on9就屌架啦
利申：多數發夢企前面

成日現場決定
搵次尊重返現場嘅170+1 得唔得呀
真係好想知 比你留到12點又點？
有冇人話我知佢地諗緊咩
可能有遠大目標同理由
咁解釋黎睇！？
唔係話一句唔割 前線就大撚晒
咁前線可唔可以唔好割走今日和理非嘅行動呀？

民陣帶人去金鐘係鬼！

不反對維園咋，你以為包埋金鐘？

如果係22:59 已經過左
我就見直播一半一半既
冇人話鬼得一個 一車車唔得?
所以E+屌既 係屌D仲未肯走既人 如果已經走晒 有乜所謂?

講左十鳩幾廿萬次啦

不反對係維園集會咋
金鐘係從來都無架
要走就而家走，即刻走

咁比人拉個陣唔好怨

核彈都唔割
但係得嗰少少人
留響度真係等俾狗捉

係維園先係去到咁晏，金鐘關撚事咩

係tg勸人散左4個鐘，班戇鳩仲喺嗰度，完全破壞左今日嘅意義同戰果。

真心，唔割，但可唔可以之後教育下呢班人？
今日係維園浸左兩粒幾鐘，比無數嘅遮刮眼，再行左勁長路，我好唔甘心咁樣輸收尾

permit去到11點呀
多戈一個鐘奉獻個頭比人
唔好on9害人啦diu！

permit去到11點呀
多戈一個鐘奉獻個頭比人
唔好on9害人啦diu！

散乜水L 你智商下限就講少句當幫忙呀diu

Ur right
唔係話一句唔割
就做咩都唔睇timing
只係濫用緊人地對前線嘅信心

10咩2點? 撤退仲要揀吉時?

#131
煙霧煉獄
•
1 分鐘前
有事唔好哭啊暴徒

真係諷刺
核彈都唔割
有野唔岩心水就話自己手足係暴徒

呢個真，今日讓和理非一次喇，次次驚到3點先瞓

屌12點太遲，

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

係弱智就一定係鬼，要送頭嘅唔阻你，但唔好叫人留低陪葬呀

到嗰陣就真係 極 危 險
鬼同人嘅比例 隨時係10分1 甚至更多

叫佢地走 仲難過追人還錢

為留而留
得果3幾百人 唔想返屋企

點解要留到12點?今日集會已經完左。講到明今日行完就返屋企，今日170幾萬人出來，如果聽朝又淨係見到黑警射彈，手足被捕，失晒焦囉，咪咁自私啦，你地留响度係咩目的先?

班狗直接一出黎就速龍捉人
到時喊都無謂

走啦 留係度浪費170萬人心血

其實到警方清埸都係要走
唔明點解咁犯賤要俾人趕先走

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

12點完又1點？

無錯 12點肯定準時清場 大家等梗呢一刻

成班自私撚 騎劫170萬人遊行 垃圾

唔好意思
勇武主場你可以屌和理非叫人散水唔配合
但今日係和理非主場 唔理你勇定和都希望可以配合
唔能夠正係叫和理非單方面配合你
各有各做係雙向 咁簡單都唔明？

係被和理非割蓆前，勇武應該會送頭到一個都不剩
be water 咗兩個月，每次都要等啲狗跑出嚟先走

你就真係平行時空，十個八個叫人返屋企。

屌,係要咁夜先走

政府同差佬都唔知幾想今日啲示威者去衝，堵路，破壞，然後就大條道理譴責，搵差佬拉鳩大家。今日唔應該損失一兵一卒，快啲返屋企，家人等緊大家！

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

唔好叫人走 自己走左先啦

人少左 真係手足嘅會自然走埋

金鐘班人真係好撚自私

我係金鐘
上緊連登
點樣？

同手足去食宵夜啦 好冇？

冇野做留喺到托塔咩

樓主單機啦

唔散 可以做咩野 前功盡廢？

唔走就等如等人做你非法集結，講完。

中二撚!

留係度帶咩搞先？
民陣帶頭吹雞出黎，你咁做比人地入

可能佢有隨意門啦

但現場手足無呀！！！！

一早有人係現場叫人走
成班坐係到唔知做乜
後排又話前線未走就唔走
前線又轉頭話後排未走就唔走
真係無限loop 食古不化

ENCORE文化

安可（法語：Encore）是指演出結束後，包括演唱會、演奏會等表演中，在歌手、演奏者等表演者演出完畢後，觀眾因欣賞表演而希望表演者能夠再回到舞台上繼續演出 。

金鐘全部都係鬼
話之你地鬼打鬼
總之全部唔係人

我又唔明今日有乜嘢留嘅價值

樓主ON99

明明依加就係金鐘班人割和理非
知道現場一定有鬼而今日衝都唔會有仼何作用連170萬光環都可能會搶埋 咁佢地唔自私？

利申今日做咗一日和理非

你含L, 今日講明和理非，我屌你條仆街，叫你吾好走

屌你老母

關咩事
金鐘一早己經係非法集結
仲要大堆4k face recognition cam 影曬樣

推，睇住live真係好擔心

係咪唔記得71班狗凌晨截車搜身????

留又留過，衝又衝過，齊心走一次試下個效果得唔得呀，唔好效果咪再商議過下次點改進囉，反正係長期抗爭。做咩一定要等狗清場呢

留係度 等於製造機會比班狗搞事
然後轉移聽日媒體視線

咪就係
黑警唔會通知你幾點會清,更何況金鐘本來就無申請
幾時清都得,一清又捉幾個
明明今日和理非,都要攪和佢

咁請問留到今晚12點同聽朝十二點有咩分別呢，你哋好鍾意搭尾班車㗎咩？

12點的話就太遲了

走啦！唔好留

#131
煙霧煉獄
•
1 分鐘前
有事唔好哭啊暴徒

我唔一個一個post比你
自己去睇下個事實
如果你唔承認連登屌緊班人
你同大陸墻內d人係無分別 唔睇清事實

大家協議今日係和理非勇武都應該尊重和理非

點解要送頭比黑警??

又無危險 又未圍捕 企下都俾你地割蓆
偽善和理非

快啲返去啦 屋企要人

過左11點，你班人仲留係果到就已經係犯法！

由得佢地死，政府最開心

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

點解要12點先走得 on撚9

又話人散水撚
咁我真心問成班坐喺到係有咩為

又唔衝 係到做乜

講好哂和理非一日
平時就屌冷氣軍師,散水狗,搞到前線冇支援
今日明明有哂共識和理非,點解就唔可以聽返次?

今日和理非係設局比政府回應訴求呀
佢再一次撚鳩市民就可以激發更大民憤
不被捕先有本錢同政府鬥長命呀

現場好多人大叫返屋企,無人願意走

個個趕住反屋企follow 你個twitter 啊

-腳好臭
-警嫂要人

-->番去搵警嫂啜乾淨

點解係要拖到最後一刻先走呢？有咩戰略意義？要知道 講句唔啱聽... 而家呢個政府比我地多話事權... 比我地更唔講人性 地鐵封站.. 巴士改道之類... 仲要未計佢地d過期煙 加料棍.. 仲有唔知死左去邊既大陸鬼呢... 有冇諗過..佢地唔喺金鐘.. 佢地可以喺元朗 天水圍 屯門 太古 北角 荃灣呢d等大家返屋企呀 唔好咁淡定... 手足...

都唔知留係度遊下遊下做乜7
下星期話知你掟屎啦

唔好推post
由佢沉

夏愨道兄弟快走！

尾班車情意結？

覺得壓線走就係撚到狗好撚型？
咪撚中二病啦

其實今日遊行目的已經達成，政府都認為集會大致和平，勇武今晚點做都唔會推翻170萬人呢個事實
集會已經完左，勇武想點撚班黑警佢地決定啦

11點完啊 同埋冇遊行
又比d 狗做新聞

一早講好哂唔留啦

吹水個d第二度吹啦...

你係咪坐撚住左個腦?

請問點解一定要12點先走
早d走唔得嘅

有幾暴力呀 企下都割蓆 仲話自己理性
和理非唔好叫和理非啦 叫和散飛啦

話左係和理非日，唔肯散果班你話唔係鬼我唔信

其實再唔走等於害左民陣
企係班狗既角度諗 佢地唔批遊行其中一個原因係話驚有暴力場面
警方必定派人煽動衝突 越夜會越少自己人 越容易中伏
不幸中伏就會成為一個以後都唔批任何野比民陣既理據
而且政府就會不停LOOP 洗腦話自己唔批遊行既決定係正確
上面所講既野係好荒謬 好離譜 好過份 但呢個就係政府既慣常做法

今日留守個用處係邊？

話你on9驚你嬲

企乜野 今日和理非
勇武嗰陣和理非企喺度阻住晒要你救又你屌唔屌

平時發親夢都上前線 已經番左屋企洗腳
今日講好左和理非 尊重下人得唔得？
你地唔走同政府有咩分別？
用下個腦諗下啦
而家係金鐘有幾多真係自己人？
平時唔走都算 今日唔走你一係on9 一係就係鬼
番屋企啦屌你老母

12點邊個定？係唔係拉完人我地先可以話？而且我見直播現場根本就散步都玩電話，都無行動，無時間上連登係藉口only

坐到12點係咪型D????

番屋企啦屌

12:00先屌 佢地定你係灰姑娘？

同意
留喺度做咩

我都唔明 等到12先走有咩意思先？

企左成日重未企夠，你入去狗窿企夠LAW，屌你

乜撚野12點？有批過金鐘集會？

記者朋友同急救員都係人，佢哋都要休息，你比佢哋早啲投下好唔好？

未食過催淚彈，想一齊食囉

佢地override 緊170萬和理非人嘅意願

收皮啦,出賣170萬up人
前線決定係咪大撚哂?勇武係咪變大台喇?
俾呢班人管治香港真心同政府冇分別

講明,今晚死守出事嘅即割,一律唔當手足

12點 邊個定?? 個集會一早完左啦

如果留係度係爲件事帶黎正面效果嘅話
番緊屋企嘅我都立即出番黎
但可唔可以解釋有咩正面效果

留既心態係點? 等放彈? 等送頭? 和理非今日都出晒嚟, 點解唔聽下佢地講, 今日大家都有份, 求下你地

關12點咩事啫宜家講緊唔留守返屋企呀嘛。
現場決定大晒？

可唔可以講下留低係想點

依家係邊個自私，留係到浪費一百萬人的成果？

又吾守 又吾走 企喺度塞路
搞到成個活動失焦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

喺第二個post見到，請廣傳

點解唔可以順一次和理非嘅意

其實你地班成日話人割蓆既係咪唔知咩叫割蓆？
割蓆係自己人奶左野之後你話「拿個班人不代表我呀」個啲喎
而家野都未奶，叫佢地快啲返屋企
又話係割蓆？

12點打後 無車塔

9點已經開始講散啦, 留到12點又點?多3個鐘 等送頭?

關mud事阿，叫散水有mud問題，唔同等D狗好似上星期銅鑼灣或尖沙咀咁極速拉人先開心？咁嘅人數都唔可能佔領D mud;咁你話留係到係咪搏拉啊？12點或1點全體走左就好威？如果能夠逼使政府承諾五大訴求就話姐....

但其實金鐘係無不反對通知書

你留係維園搞到十二點 實無人話

但係金鐘 驚賊隨時可以出嚟清場

雖然就算有咩事我都唔會割
但會覺得好可惜

不反對通知書係維園喳，佢地依家喺政總呀

留低嗰啲有幾多狗黎你知吾知阿

我哋入返啲鬼數唔得嘅？又話狗扮鬼係核彈，放火打FA乜柒都係佢哋做，依家又乜柒都驚對家入自己數

Tui

818係和理非行完走，呢個係共識，你講下留係到有咩幫到手嘅行動

請善用不推文回覆

鬼到你咁假都係第一次見

今日有170萬人都係現場

呢度成千人 點入曬狗數
幾十人仲有得講
留起度比位狗入

咁你答我仲留係金鐘做乜撚？
依家留係人班人以為自己幫緊場運動？
唔係呀係害緊場運動呀
等陣如果班狗出tg清場又有位比人入嫁啦
之後今日170萬人淋撚曬雨塞撚曬車又點？
個焦點咪又係會比人spin去第到？

咁咪啱囉，留返低晒啲狗同鬼自己玩啦

張permit係維園硬地足球場only

我以為大家係一齊build緊同樣嘅野啫，點知又係唔好管前線做乜我地撐同執屎就好喇。咩道理？咁勇武又可唔可以衝少日？衝多日唔會即時achieve到乜野，和多日都唔會，兩者係要一齊做先sustainable有media attention。
呢個星期多左咁多外國勢力關注，係咪可以俾啲新鮮啲嘅畫面世界睇，唔係又係死守唔走俾人打俾人拉？人地睇我地好遠架，敍利亞日日炸到痴左線你都冇心機睇啦？做人冇公關，食屎啦。

唔走既可以當係鬼.講完

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2330
睇緊九台直播既冷氣軍師表示，聽到有人嗌立法會防暴已full gear！大家行快兩步返屋去文宣！

Sorry㩒錯負皮
唔割 但可唔可以聽下大家意見呢 好難得今日有咁多人出黎 係做文宣嘅好timing 唔想浪費左大家嘅心機 真係睇live睇到好心痛 其實係咪要互相溝通聽下手足講先有進步呢

成日都話現場決定，我地今日有份行出黎既都有資格叫人走，因為大家共識左今日係行完就散！磨爛蓆做咩姐？平時核爆都唔撚割，咁點解今次要反口唔走？大家都知今日咩目的要散架啦！
叫極唔走，見到有d輕裝湊熱鬧咁!係咪要浪費大家今日淋左成日雨而做出黎既畫面？！
我淋到發埋燒喇，聽日頭條又係送頭
好燥囉

前線係我地屋企人, 每次我都相信前線的努力和智慧, 我愛他們, 相信佢地的決定, 但今晚可不可以信和理非一次?

大家都係抗爭者!

返歸洗腳啦 應該爛架啦

你自己睇下有幾多人講緊金鐘班人不代表我啦
不願面對撚

留係度既都係鬼
走啦

又屌散水撚
Be water hit and run有邊隻字睇唔明
下下比人清場 拉幾個手足先叫做到野？

唔使當，直頭係鬼

切蛋糕嗰班，切完好走啦
唔係同你哋割蓆，但希望你哋尊重今日有份行出嚟叫你哋齊上齊落嘅手足

現場大撚曬咩 成12點都唔走

你落場屌柒d人囉 反正對你黎講都唔係手足啦

唔係我地割蓆
係佢地自私割我地和理非蓆

勸你鳩企可以返去屋企企姐

企係條路有幾勇武呀 仲唔夠非暴力呀

我淨係見到連登、tg都叫緊人返屋企
你個句我真係無見過
可唔可以逐個cap圖出黎睇下？

我淨係見到成理屌鳩金鍾班人唔走
包括我 我要屌到佢地睇到用下腦

全部走, 留低狗

大家走啦. 仲要留時間換衫, 坐地鐵留意有人伏呀！

咁你難道覺得12點開post話要撤 前線手足又可以一瞬間決定兼撤哂？

on9，我哋入放火條數咪又係入一個，成千人係度你屌晒佢哋？叫緊手足走嗰啲又屌啊？冷靜啲啦，叫緊走架啦

橋上面啲人又係on撚9

話你非法集結搞到個維園失焦
明明今日民陣主導
又自己另起爐灶

我想問你守係到為乜

睇live不停有人叫返屋企

講好左一齊走 做乜一定要送頭

遊行完就走啦！
係都要出催淚彈、留曬血
霸曬國際頭版掩蓋今日百七萬人和平示威先達成任務？

推

都唔知有mug撚野好決定
磨爛蓆托咩，今日完全無point 留

又係尾班車理論
大家人多有共識嘅話留通宵都冇問題，人少嘅話都要留返靈活嘅退路先得架

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家急步行快兩步唔好塞住後面手足

講得好！平時核爆我地都唔撚割，而家講明和理非但想攪事，點合作呀

散啦, 留返鬼係度自己打自己啦

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

仲要係維園

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

推!

屋企要人

走緊啦

陳雲：明日維園集會前夕，美國前眾議院議長金里奇發言，呼籲全力支持香港人爭取自由。各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

散水！散水！散水！

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

洗撚夠板未

屌你咩失焦，做乜野都係為5大訴求，失乜野焦？和理非先為件事即係你否定緊之前嘅努力
同埋咪撚話另起爐灶，本來就無大台，另乜撚野起？
都係嗰句啦，冷靜啲啦，走緊啦，睇撚住你個live啦

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家真係要急步行快兩步唔好塞住後面手足

2348
多謝立場哥哥影住金鐘入口！真係個個趕住走！仲要顧己及人，一路行一路嗌人一齊走！香港人做得好！be water不過影到有啲似鬼大大隻隻既人

其實邊個定要12點先走得

多謝各位前線尊重大家決定！

在場正常智力既朋友,請盡快回家

170+6呀

平時叫散係擔心手足會出事
但今日直情係會影響大局 點解要留？？？

相信前線明白到唔走會辜負咗170+6萬人心機嘅時候
今日都唔會介意散水黨

為咗大家 走呀！！

現場可唔可以答點解要留低？
現場可唔可以答點解要留低？
現場可唔可以答點解要留低？

今日畀人清場 下次又申請唔到不反對
和理非冇不反對撚出咩
最後就變咗同一批人係咁出 係咁拉 最後冇人出

今日咁和平 就係要證明 遊行示威都可以和平 所以應該出不反對